我地藍絲發起捐一萬救助大陸水災 愛國既講跟隨我

睇下係咪真係咁愛國

邊個唔捐就係鬼

p

想睇一於咁話

自己搞 食左啲捐款 捐比612